有時到左依d鐘數，就感慨自己一生

夜媽媽攤響張床
同幾歲一樣
讀小學幾歲個陣
夜晚訓唔着又望住天花板
望住天花板d光影
跟住d雲轉位
而家3x歲人
又返返黎依度
又變返依個心境
1x歲辛苦到依家
足足廿年
原來終點就係當初極力逃離既起點
或者咁講
人始終係動物
近睇
乍看太多可能性
但一拉遠其實黎黎去去三篤屁
廿年話過就過
長的是磨難 短的是人生

瞓啦柒頭冇人想知啊